「沙盤推演」最後一班航班起飛 而你仲係香港

背景
大量確診 醫院已拒收住院
除中國外所有國家中斷來往香港航線
所有國家中斷與中國航線
醫療物資短缺 日用品食物暫時充足
政府已冇法進口足夠醫療用品
政府表示一切正常 所有物品供應充足 市民冇需恐慌
家中只剩3日食物存量 0醫療用品
窮 已失業 0存款

你會點解決呢個局面？

相黨得永生

如果繼續惡化其實好快就會出現以上畫面

每日大叫十次武漢加油

信政府唔驚

經水路離開

斷絕所有交通

唔會咁喬掛

真係驚有咁既一日發生
依家諗緊走唔走好
窮撚走佬去台灣都只能夠留3個月

就係咁喬，唔準諗，即刻答

掘地道

拎罐午餐肉屌西

無政府狀態仲洗用午餐肉？